hi 淡友（1136）

無人開

屌美期又玩自私升

你老美，好在追返沽

跌

尋晚玩到三點先訓

紐卡素-》540$ 阿士東維拉-〉700$亞特蘭大 -》1400$

我都有，執番80 點

恆指一陣起碼低開200點

美期倒水

ig 真係好狗閪，蝕左幾十點比佢

傻high咗？

fatfat

叫做追番d
今日都仲要輸，輸左80 蚊美金

大大注
中完隻旌暉 過唔到關都訓到跑完

熊仔準備數錢

多手今朝放晒D熊反手牛

今日咩景況
成朝冇睇過個市
隻牛牛完封不動ge..

淡必勝

走鬼呀

咁咪贏囉

想像唔到無左QQ恒指會發生咩事

跌100點 跌41隻 升9隻 好垃圾

又玩直插

棍落

跌完

入貨？

7200 放得靚

qq又撚咗線

跌完喇?

但隻700狂夾上去

算啦 唔理

已入7200

入唔到牛

可能係好事
我都入慢左
7.5先入

跌完啦?

瀨曬嘢

排緊隊

【重大利好消息】美國因為$唔制裁香港牛軍最後上車機會

睇路呀
我比佢呃左
突然抽上嗰下伏左

逢低加牛

笑死

Dl入咗 早知今朝食咗先

仆街 比佢扑左棍

扑撚死

驚閪咩
坐爆佢！

245鐵底? 哈

準到呢

一入即刻5格

引熊喳

追住黎屌屎忽

玩撚完

燈神

你唔好咁啦

咪又係上翻245!

24499+1 支持下你

有騰指驚閪咩

引完熊喇！

仆街
3大燈神同船
安旺李齊攬炒
出曬signal 比大家
你地識買啦

qq 升乜9

有冇人追左熊

屌我今朝入無走過 放過我得唔得

準備爆落去

我食熊la

Miki唔對路

期上返245ok？

你買左乜

又話聽日升期易

Put下3690先

跌得嗰少少驚閪咩

牛

今日唔跌 聽日點升期易

咩位買

平手走

係咪等2點大棍?

牛軍最後召集
3分鐘後開車

有道理

頭先話排隊 之後一棍比我入左跟住坐緊

咩車先

見底回抽 吳猛達gif

叫你睇定啲

i am ready！

2點呀

差唔多返家鄉 btw 5格止蝕

屌
無啦啦輸左60蚊

你走左？

未走呀

咁點解輸左60

好撚搞笑 睇你地講野

橫行等2點

你覺得睇人準備贏錢好好笑咩

帳面
我今日有錢賺 坐下唔驚

牛車已開

今日帳面-700

唔好亂講野

要跌了

收聲啦

安爺有錢賺未

入去望一望以為升番好多

家鄉炸 我係期245買

有冇牛軍未上船

又係嗰種引牛的勢

我覺得玩動物唔好排隊入啦
set 低幾格個價通常都係一棍隊落去你先有得入
好易中伏

有 諗緊落唔落搭好

頭先我就中左伏
引牛引左上船

好似開大細咁

好彩今次上得返

走左未

咁你落咗未

冇落

屌你咩

今日都係睇定啲好

set左價等走

牛軍係咪好驚

頭先都唔走擔心你

升緊啦

已走 追返100大元

哇當我冇講過

負負負得正
新理論

靜靜地贏會開心啲

陰跌

港交係咁升

我貪心
唔走住

頂佢同QQ

船已棄

熊軍準備

逃生門已關

肺炎勁，d人唔出街，QQ升
無肺炎，利好股市，QQ升

QQ升，港交升

幫你用念力頂一下上去

死都唔走

低位買無走過 但經歷今日呢單嘢之後發現有得食真係好走
因為燈隨時會同你同船

咁細支叫巨無碌鳩都係巨棍

好掛住三月份勁大波幅日子

24511平

今日開始熊三

無底

春袋已爆

睇黎牛1開始

今朝-500 倒升，仲唔夠?

走未呀

你望吓QQ 點熊三呀

輸曬先走

加油呀

坐la 坐la

上個禮拜日日都係咁濟

追沽仆街死

已經入沽
QQ隨時free

QQ 一隻佔港女總成交額10%CLS

泡沫

唔夠嗰陣屙過尿返嚟都郁咗500點

祝夾鳩死

買牛坐定定ok 啦

陰住咁跌
開車

個勢似引緊熊

有冇qq 靚put

Qq隨時夾到收市 回都唔回下

隻船開始入水啦

qq升到咁撚高恆指都仲係跌點引呀

準備爆升

平手放晒 睇定d先

得隻qq撐住大市，佢一跌大市即冧

究竟架船會唔會反艇呢

你收手啦好無

所以沽大巿
QQ唔玩

升 邊到升呀睇過

7200 7.485已入 等上火箭

個個依家當我燈夾死你班仆街

嗲地出手未呀

跌佢100，去返244

我都仲有段距離先驚嘅 但上返去俾我食咗先啦

咁唔係叫驚

上證已轉跌

又想入牛了

收一收手先

將軍請比指示熊軍眾士兵

day low 未出

咁我dl買 驚乜

直落240[url]網址[/url]

沽佢落去

旺巴

唔上返，唔好賣呀

開多個dl 比佢

安爺你又點

係啊係啊好撚驚啊

牛軍唔洗驚
坐穩啦

熊軍又然

跌到仆街

準備V彈

早左走熊

我吉呀 我見佢仲hold緊7200 擔心佢姐

我未走呀7500，我硬啖所以唔好跟

驚閪咩
我今日仲有profit

51767@ 0.07

仲有5分鐘 2點

Qq力撐

準備突然大棍啦

呢個禮拜上500

用

點解仲有咁多傻閪攻頂

都要派貨既入左咁多貨唔派緊d 點落呀

買升就跌買跌就升
好難玩呀

本身就係要跌，傻鳩先買升

2點棍落 ready

買死一邊咪唔會比人打到兩邊面腫囉最多打一邊面

淡友比人無限打面

走得快

傻熊一朝得志
牛軍一陣收復失地

屌 7200去到今日最低

坐下先

數錢

你搭沉船

轟

淡友儲力一巴星死牛軍姐

2點落

止賺未呀，清

不如你帶李巴逃生先啦

李巴逃左啦

邊條仆街話買我對家

坐下先 聽朝放

隻供品先到冇break

個種回彈力，淡友自己都驚

托沽托得咁勁

10倍神牛 51947
are you ready？

中曬伏
245買牛
渣都冇

中左止賺

binc , bin 得好爽

fat 死

咁撚犀利

牛b死了

牛肉乾

提曬水都坐

你咁叻
照坐唔撚理

Fat fat

差啲沉

驚閪 準備反彈 同之前個格一樣

得我自己沉

牛軍準備收錢

肥佬李你咁仆街，點對得住牛軍手足

對唔住

驚閪，止賺未呀

食住先

棍落100 點

驚閪咩

冇242 唔走熊

我有支持牛軍架，今朝仲入埋700 不過11點幾放哂

將軍又贏

準備反彈

又做小丑

止蝕離場

佢好撚煩

夾高J熊咋彈鐵咩

牛軍比返少少面你地就一朝得志

我都好撚煩

熊軍等打靶

好耐無賭 今晚想極牛過夜

你啲7200點？

跟！

冇啦啦唔見左100點

就係咁先仆街
自己走先

美期都升返晒

無700 1299 388 起碼跌500點

收手啦

跌少少就準備反彈, 升少少就準備準備棍落咁鐘意賭眼光既點解

咁佢有講嘅 都唔算仆街啦

預言51947 今個禮拜可以升多過一倍
利申空倉

祝福

袋住食餐好既好過啦

牛軍準備數錢

今朝係咪有位用開一通既高手呀?
買多d 仲有15分鐘比你買wor

7.01走哂7500

佢應該係受害者

本大DAY TRADE 好屈機...

依加你call番啦，有錢執

睇黎會磨成一條直線等國安法

走一半先
上返245先加返

國安升定跌?

老母麵

上唔返245

咁咪24450再睇下點

仲洗問 升鳩硬 唔俾跌

咁仲可以托邊隻

蟹

244已守 牛得

243牛 嚇到止蝕

我話你聽恒指一定大獲 一定大獲！

我覺得要睇侵點回應

係儲左咁多日淡倉

輸左40% 今晚過夜博返身

QQ上500都冇問題啦

咁你都要中先得

你咪q牛到500囉

我等佢跌到百幾蚊一手先買

仲未食？

食左，你一講我再開

我講炸 無諗住買

我又入7500

岩岩已經食左244 243迫住即走

做乜跌唔多唔單聲, 無入到熊

搞咩

收市前走少少熊避升期易先

243牛

我覺得佢唔多夠力跌

利申唔中

根本跌唔落

日線仲行緊3角
聽日應用會見多次245

靜靜地贏唔好咩

唔跌就會升，呢個係一個定律

Free fall未，等左好耐

聽日升期二，淡既諗清楚先好過市

又升期2

沽QQ

我信會升

又執多100 仲差500

牛軍坐好未準備開車

又妹
3點會係咩棍

言兄，今日意氣風範波股齊收，男人既夢想

突破到24450就會一帆風順

唔升點跌

準備 3點大棍升

輸一千，執返500 都咁開心

3點飛龍在天 牛軍收復失地

個個咁諗即係會跌落谷底

好過再輸500啦

飛龍,升呀

升到

牛軍singsingsing

qq又想沖dh？

Let’s go boys

美團衝落去未

事實

再提多次今日星期一
聽日係?

一陣3點準時

升返啦 冇事啦

升期易

吓
開完個會翻嚟升翻曬

屌你老母qq

就100億成交

美期

避一避升期易先

你可摸耳開多幾次會
唔好返黎

硬係覺得佢會跌 點知第二日就升撚到仆街

同問

笑死
無啦啦比老細叫左入房開會
完全唔記得自己買左7200

一翻嚟就跌
點搞呀

繼續開啦

快啲去開會啦

第一次開會唔洗輸

轉燈？

同我上

真係睇淡不做淡，每日得少少時間係開心

好彩仆街港女唔跟

諗緊過唔過夜
唔過聽日就可以攞翻錢炒期

屌 睇字都好悲

炒期la

三傻會帶跌 熊熊哈

你咩位入7200??

3 點r 周開巿小心

好在頭先DL溝左牛 溝返今朝市價盤高J既牛

又斬殺我

準備dl again

今日執返12K 收工

今日終於唔駛輸

牛定熊

勁撚到

食左糊？

388 期權call

識走，叻仔

擺明引淡格

Yes
怪怪地，有幾反枱
執左60 點算

棍跌

平手走先

做上好似易啲

聽日高開一千點

聽日升期易

做落中咗型啲，連燈仔最愛

QQ熊 400溝到470
係型既

put 5 call 700

死咗啦？

型到盡頭，但是輸

抽上格局

美期打大交
唔入住

溝到500就會贏

日日話跌總有一日中，就係想享受個一下

q 熊真係做雞

日日都打，打到就黎要做愛啦

買指數熊已經慘 仲要買Q熊 做兩次雞

257-258 之間打來打去
錯邊就仆街

今日輸45蚊

恆熊搵到食

走左？

計埋手續費?

上望26000 下睇25100，依家只炒個股唔好炒指數

係喎未計
咁輸$150
死坐 吹呀

Q熊留返7月先

遲下又話第二波爆發又多返人留係屋企打機谷game營收 真係多多Q熊都唔夠死

港女好任性 等聽日

係囉 升期易
係咪應該入定牛

入左坐緊

Oh 道指走左寶

我坐咗全日

吓今日咁都唔洗輸

升啦升啦

俾你坐到

真係唔好唔信邪
請CHECK最近幾個星期2係咩環境

反手牛

笑死我
買牛真係唔撚理由鳩佢喺度就然

郭嘉隊3點半好撚準時

無啦啦上返245

同船有錢齊齊搵

玩咗成日又上返10天收？

爺西要245就245

熊軍必勝

行一步褪一步再行一步

星期一例牌劇情
準備定聽日爆上格局

咁中意貼倉
就靶到你唔敢貼

佢貢品明顯

你未答我你點喎

屌係喎得1手

美期上左咁多
恒指會唔會太廢

D牛居然平得返 應該過夜定走左佢安心好

繼續加速

聽日升旗易

聽日一定高開夾鳩班高J熊

咪答左你你冇睇到
7.55呀蟹緊

牛過，利申次次牛過都瀨野

係咩
落到243唔溝？？

旺巴拋棄我哋

清倉啦清

未走呀
依家走就扣埋手續費打和

腩巴有冇+1

溝左先7.55 未溝7.63

冇，等吓先

7.63 係咪上星期五㗎屌

Free fall is ready

聽日星期易

信左條撚樣3點棍升

屌你7.63係星期五個頂嚟

邊條撚樣出嚟

700真係狗黎

仲想沖dh

700 聽日就上480
做牛做熊自己諗

升13 蚊恆指都瀨屎

仲要道指升二百幾點

咁係唔係要清左D牛唔好過夜

我就牛過

怕撚咗星期二
買牛對沖下好過

自己諗

自己決定

掛左張單，聽天由命

俾你利申個度嚇一嚇喎巴打

52017

好撚想熊qq又唔敢

成交左，你地可以安心

道指太早升 今晚一定回 熊過

put la

有咩 qq put number 推介

安乜 保證出事？

放左

睇嚟好多人走牛

388

似多人入牛

700再DH

歷史新高

空倉保平安

今晚美股free fall
聽朝裂口低開再炒上
成就升期易

恒指得5隻股升
3巨頭合力拉升170點

7200 減左1/3

所以唔夠薑過

聽日咪到其他接力囉

聽日先算

空留錢今晚玩美女

收市即回

黃金可能假突破
回調之後入dd先

買金係買真金定買合約

388 cls

升返上黎，淡友春袋穩穩作痛

今日無競價棍

好廢今日賺400only

入388
唔入700

我好似得300

睇miki

回10點叫回？

收左係10MA之上

你3點升10升點都叫做棍升啦

10點係巨棍黎 你識唔識野

美金？

星期二 星期二

屌 講完得返0.33點

岩岩好

實金有溢價好貴

我港紙

唉 今日得3k
不過無輸已經好好

牛 輸左4K

大家都咁勁日日贏

坐到尾都輸？

咁都收到係10天
有料到

想問下我set左價賣出，
但去到收市都賣唔到
咁係未今晚會取消架？

唔會

美期倒水

港期暴插30點

屌你 係到燃人

邊有倒水

撚

我個價係咪同你個demo 有出入

早左放qq

demo 價

唔上唔落

升啦唔該

英疊馬輸到仆街啦

星期六巴，今晚「般尼盤」500$

熊軍出黎開party啦喂

輸呀 我243 岩岩有一下食左244 立即止蝕
後尾再入返

我無郁過 贏幾舊無輸

今日牛點輸？？

多手

收到

竹巴衰多手

希望唔好搞到你輸

又到熊軍可以J夜期既時段

牛過瀨曬嘢

放心，今日我喺度

牛gel

J完朝早就可以不停喊了

扮下嘢
一啲都冇擔心過

會

牛過想4

美期爆升

點解

美期今晚應該上到27000

好在走得快

入得太少

唔覺唔覺miki同港女差千3點左右

見到佢撒左單 希望聽日牛升升升

港女不斷自由發揮

咁就查查羊
52017 過夜中 0.036

今晚賭美女企唔穩259

上陣就265

星期五收市入咗好多Dj成份股今晚fatfat

好似有啲唔聚財既感覺

今晚爆邊

咁又唔會升得多既有利潤囉

你又話硬淡
又呃人
點解唔係沽

仲走左1/3 7200
後悔了

我果晚沽完重複咗兩次入DJ成份股

牛GEL

經過weekend 睇ig都晒氣

跌500點 過weekend 返到黎食1格

無人同你講過有用

qq都算對得住股民啦
470果d番家鄉啦

美期超大棍

後悔了
唔應該放7200

今晚美期27000了個勢

你次次都咁快走
7200怕咩坐

我放左1/3 呀
仲有9000股
我諗住攞翻啲錢出嚟炒期

美期低水左咋傻牛
熊熊哈

聽日升期易都驚

淡淡又輸

係

都唔係驚

淡雞死不足惜

美巿似冇方向
妹妹多

腩仔
支牛嗰個計息金額咩嚟？
我冇借佢錢喎
點解收我廿幾蚊？

你係咪負錢冇入金呀
負錢要收利息

嗰日原來用盡啲錢
夜晚扣手續費變負錢
但我美股嗰邊有錢㗎喎
又話咩跨平台計錢

美股還美股，港股還港股架

用支那野怪得邊個

想入錢落ig添

入la 入la

屌你老味就收工先打電過黎叫我做野
我決定推比team head做
自己準時走人

咁由佢啦 廿蚊

魔鬼

我同你一齊玩

校友 係咪帶我贏錢

我買哂你對家咪得

分返少少比我ok？

各位 我翻黎啦

又去左屌女

今日又屌幾多鑊？

想屌

推介比大家
J到腳軟

正職黎

呢到得我要返工
個個都全職炒股

我都翻嫁

我日日都番緊

返工對沖

你唔返都得啦

番工炒股咪得

輸哂都仲有飯開飯

牛軍 定 熊軍比人撚？

夜晚熊軍贏，朝早牛軍贏

轉燈

打和啦super

美期幫幫手穿左25820 佢得唔得

又屌完？

我今晚會買上

如果翻工啲錢輸曬當唔洗翻工
咁我都冇做嘢好耐

諗緊gun唔gun

Gun

仆街
今日返工lunch 㩒緊電話落緊盤
無啦啦畀個同事行埋嚟位問哩問路

即刻唔見咗3格

Wtf

同我相反

如果今日波音轉燈
咁就

玩完，熊軍又勝

傻牛

為左唔日日睇美股唔訓
我日日都去做Gym

唔知點解今日好r 底
係咁早走

玩撚完啦

日日劇本1樣淆乜

我都唔知
可能因為我覺得佢仲係中間位二邊都殺得
又食少左40 點

有賺都好呀

今朝一開始就豬左100 點
懷疑自己係on 9 低位沽
可能咁無哂信心
搞左一大餐今日先+1k

咁叻仔
我搞左成日先賺400

係頭先食左140 點美期先有

牛軍中曬伏

我仲等緊243

多你一個零

走左9世

你再食肥到冇人要你㗎啦

講真我唔覺會大跌

嘩，串到

25仔 又話支持牛軍

唔啱價咪唔買住

熊軍又衝出黎，聽朝勁假時段咪又縮返入老母西

跌市往往係無人知既時候發生

無錯
今日上番水可以慢慢來

你又岩
睇下美期開巿玩乜

我就嘰左張開市再睇可能嘰多張

期貨死撐左咁耐 聽日轉勢落237啦

跌到243比我買ok?

熊哈？

哩排興單日轉燈
依家綠

幾時包養我？
含撚奶閪樣樣得

我都套現左少少
應該聽朝就有錢玩翻期
一齊243 call 佢老母

搵你老婆 子巴

好悶個市 暴風雨前夕

美期瀨屎

v啦v啦

打7你瀨你妹妹

細力d

Cls

扣你五十分

唔回返啲點大跌呀

你講乜

走呀。牛軍。今晚會暴跌2000點

跌極都跌唔落

開市就跌得落

淡友又做雞

你唔係7200?

美股牛氣沖天 今晚有機惦到2萬7

回到上245 就可以準備free fall

再牛先

我係呀
笑緊淡淡

依加買到牛

大户頂住個底 跟上跟到足 聽日殺248牛

牛同熊都未識分

IG

呢個可愛

玩demo贏幾千萬晒出黎當真錢都未夠柒，連牛定熊都未識分我真係認輸

收到風佢弱能 體諒下plz

想block 9佢
但又怕佢留言有新人唔知佢假膠

淡淡又做雞

我真膠
唔好block 我

原來係成日輸錢

dji跌左咁多嘅

驚閪 聽日係星期幾呀

最好笑係比人跟爆佢仲堅持

-1瞓醒數錢

9:30就爆

開市就spy put

好似無乜點見k巴

呢排未必得閒

oh...

向上殺牛

吓 美期瀨曬屎港女都仲有245

係升旗易

食少左50點 估唔到dji瀨屎瀨得咁勁

升期易 gogogo

lm

你企邊邊

邊有咁易跌

屌。。。

暴跌

直插

夜期好硬
等回

升

千升再即

唔難估

熊哈哈

你自己講左啦

一陣就V

港期唔跟跌

唔撚信佢夾都唔夾就直插

港女好任性

夜期好撚硬＋1博博佢先

升呀

千跌未

執錢 跟升 唔跟跌

24469+1

等睇今日轉燈夾死班傻淡

插啦

係咁玩㗎咩

牛軍

美股

淡友真係好撚慘

隻友邦high到 聽日點跌

唔過夜咁玩輸極有限，夜期硬到第二日開市可能又成PAT屎咁

又贏

又話-1

邊到話-1

聽日我就可以加入夜期

可以熊QQ未

唔好同錢作對

257好硬

+10 又200美

淡友

牛市做淡

牛軍我地又乘風破浪
聽朝一齊起身數錢好唔好呀

sing!

收100點

始終都係牛gel

好
你終於翻家鄉

25000⋯⋯

平左＋1先

食得

淡友投降未？
你地唔投降好難跌

正

好爽

感覺一陣會升幾百點

QQ ADR 都好勁
聽日應該上到480

跌市恍惚像神話

出事呀
一刀20點

今晚有沒心水？

今日唔玩，

唉，個熱水爐壞左

500不是夢

冇啊 冇買波 操到散左

下？操咩？

夏天熱水爐壞咗 驚閪呀？！

沒有k巴的第一天

殺啊！

咁都要比錢整屌

賺埋賺埋夠換一台啦

做到個人散 令自己唔睇美股
成日睇到唔捨得訓

好麻煩嫁

留返啲錢做過日子

星期六有沒水，今日買上？

我之前都係咁依家日3點先訓

以前賭波都係咁 係到數角

但幾開心嫁喎

如果聽日大趺ALL IN財險
星期一除淨

買細就頂 買大就屌有角未
呢家賭細左 輕鬆D
過下關 睇波先玩即場

高位部沽，而家穿左降軌頂，要再觀察，講緊美女

幾多止血？

我開左港女牛，40點止血

我認緊今晚訓前開張熊

而家呢個位唔靚

唔解釋太多

港女硬到仆街

我當年拎佐$7800

介紹5個
但有段時間做推廣 3個有1200 美金

未拿到一萬已輸咗五千

😅

真ig推廣fat撚到

我食左120 點，太早開中間坐左成百點

我都拎晒啦屌

要用uk apps store download

牛軍快走。擺明就係星期五咁

陰陰濕濕咁

港女好撚硬

跟升唔跟跌 點解有窮人？

呢排唔貪心好似仲好
1，200 點咁食密密食

我就50-120左右

聽日到星期五無北水

Why?

屈原

唔係只係禮拜四同五咋咩

我都唔肯定問翻你地

睇港交所日曆 真係休到禮拜五

上水

贏幾多

輸錢

玩撚完
升到咁聽日仲點入市

聽日開市即熊

Call 港期啦 唔跟跌 無得輸既遊戲

原來3690出左極近牛

聽日升期易，呀婆都識玩

巴打好重熊喎

今日700同388剩北水買貨

熊軍

牛軍哩幾日都係狂增去到6000幾張
反而熊軍keep住都係6000張左右

3690真係估唔到佢邊日升邊日回

聽日贏開然係free fall
熊軍等數錢

QQ ADR 482

聽日又係升

開個248比我

我係仆街仔

無hold到隻10倍神牛

我都後悔減左倉

算啦 機會成日有 輸太多個人唔敢搏

put張先

大好友都put

聽日整

搵唔到位call咪試吓put
100點止

唔急 衣家夜晚細細地玩0.5aud一注算 無工返唔敢太大注

call put 都冇肉食啦咁夜

以為你會dh止

如果聽日高開 旺巴會食左先 定strong hold之後等位再加

set定價瞓覺，希望聽日有位低買

比個243你好無

有我買3張

睇915咩料先

今日諗住正呀屌
點知開市乜撚都冇曬

有期真係好好多

所以先減倉套現

腩仔輸死未

dji巨棍

CLS
未到止蝕

Put先

我真係好想知如果聽日三峽就黎一獲末世洪水 騰指會走咩方向

3690今日富途大手接貨

做淡真係...

5窮6絕7仆街

食完藥訓左10粒鐘..
美股今日又彈
睇黎要逼住過端午

講緊傻淡個荷包

道指

訓醒未仲暴升緊

升期二 ready

水為財 你話呢

500蚊

升期二

直接開25000

跌番落來比我上車ok?

過夜熊今朝又變哂做雞

日日都做雞架啦

升期易都做淡 死左都冇人可憐

真

升乜鳩呀

4巫日 跌得100點...

打左靶個啲剩餘價值幾時可以攞返？

做雞都唔掂

就好似依條問題既出現率，五日內

提提大家，今日開始無北水，下星期一先開返

有冇牛撚可以含

咁中意做逆市，無人可憐

香港大把北水啦無咩影響

熊軍死曬

24800-25000重貨區開市應該仲有時間走

中伏

大戶算係咁，網開一面比你輸少啲…

Miki 棍落返

仲put緊？

琴日輸左40% 希望今日直上250打個和

淡友新一個周期又到，又換咗一堆人

冇走到
24630開

無事嘅 買牛對沖返

一開就落佢又有得走

個周期越來越快

幾時會輪到我

【信報財經新聞】全球最大資產管理公司貝萊德(BlackRock)行政總裁(CEO)芬克(Larry Fink)承諾，至2024年把非洲裔佔總僱員人數的比率升至三成。

Black好快玩完

其實淡友係咪之前聽美國佬支笛，又話制裁，連登仔又和應sir this way，變咗制裁淡友

又歧視其他人種，正仆街

反向歧視

升夠未

正反映依家係牛熊市並存

其實淡友都比人歧視點解大戶幫下淡友既

期247

0915準時向下？

因為做雞冇人可憐

有無靚既QQ牛

夜期都收24650 差唔多啦
算少架啦

膚色無得揀 但做唔做雞有得揀

700今日破歷史?

24798

248了

淡友係無得揀，淡係一種精神係一種意志，就好似性格咁

QQ打算今日上500?

Qq無北水都咁升得

美期急插

就好似有人天生係M底 鍾意受虐咁

仲有冇熊軍仲可以跟我戰鬥

700 牛 又收錢

我

qq 傻L 左

高開低走是常識吧

QQ又搞爛個市 今個星期睇500

QQ熊又溝得啦

大把貨

成班傻閪唔睇外圍

早放左qq

美期做乜鳩

好殺落去今日

腩仔又赢

再比多d火我

正解，食牛肉

咁都比我捉到，咁又150 點

頂多係唔洗輸，未贏

做淡係信念

美期收到風？

呢棍野咩事

24637-1

QQ又推高樓價啦

你做淡有冇輸過

牛軍GEL得咁開心

咩事插得咁快

好好笑

沽爆佢

下？

沽

咩事 直到

插咁急有大獲野

係咪打仗啦今日仲要無北水撐

又話升期易唔撚係破丫嘛, 冧左幾個星期莊

一追又夾到仆街

今次到好友打咗成晚飛機

美國出咩事美期咁痴線

啖啖唔好理其他人點睇，總之硬淡出頭天

好友

A股唔係25,26 先停市咩

笑咗

Asian Stocks Open Higher; Dollar Extends Retreat: Markets Wrap

收工

屌你老母7500咪升住啦屌你老母閪

驚閪咩？開市咪又掃上去

殺呀

屌我靜左成晚因為我熊過預打靶

仲有排跌

哇

終於有一日可以笑傻牛